有冇巴打食過艾草

草就食過
利申: ams

食就冇，60% Absinth就飲過

打漏咗個e Absinthe